有冇英國讀書ge朋友

我叫Calvin, 大家好

巴打英國邊度